如果同票點處理？

白痴問題 想問下如果完全同票會點處理？